講真，有啲小學生唔夠人講就完全封鎖人哋，跟住仲要懶威咁show出嚟真係好低質

識貨

認同

要照顧小朋友弱小心靈
因為佢哋接受唔到異見
仲係停留人人都要認同我的心智水平

洗板，貼核突相，韓狗呢啲唔block咪辛苦對眼囉

封鎖同完全封鎖係兩個不同功能
不過貼犯法相應該交給admin處理
至於Kpop fans出嘅po，你可以唔好入去